［太子慶生］說好的不督灰？不割蓆？

係呀 我睇到都好撚嬲呀。
但我見到咁多post屌 又督灰 又起底 我仲撚嬲！

平時正經post沉都算，大家可能已經習慣左 ok各有各做

個個行程活動post，劈頭第一句都係宣傳不足，唔緊要再周圍send ok各有各做

當初日日airdrop收到文宣，唔係呀醒既人醒左喇唔駛send啦 ok各有各做

到全民口罩日又得少貓3幾隻 可能你驚、驚麻煩、驚俾狗𢭃 ok 各有各做

但依家連最撚基本，之前一直掛係嘴邊，講到到幾撚偉大核彈都唔割，今晚一個蛋糕就睇穿晒啦，望下你地自己做緊咩？

要屌既屌完，督又督完，拿拿聲番番去主線。

從來大家付出就唔一樣，有人多有人少，有人前亦都有人後，但去到今日就係因為大家團結一致不分割不督灰，先可以繼續行落去。我懇請你地放低你地既憤怒。無論佢係豬隊友好，呃like撚好，認錯係需要勇氣，原諒亦都一樣，手足已經唔可以再少，請珍惜。

最後，如其屌班慶生撚 諗下聽日同之後點做仲好啦！咪撚遲到添呀仆街！

篤灰起底嘅可能係狗/三毛

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

屌完瞓醒唔該出黎
行動最緊要！

屌都唔緊要
說好的不推文呢

核彈都唔割指做緊正確嘅嘢就點都唔割

但係個死人蛋糕，是 但 啦屌，屌又屌完歉又道咗，夠啦駛唔駛咁撚多個post講，邊撚到有咁多時間理呢啲無謂人？？？做返實事推行動post好過啦！！！！

果班好似出咗黎幾次玩膠
唔止一次食蛋糕
打麻雀都有打
可能係對家架

食蛋糕都唔割呀，成個食啦